7.7反送中，咪比分化撚轉到風向變聲援武漢！

五大訴求缺一不可
1.撤回條例
2.釋放義士
3.取消暴動定性
4.追究警方濫用武力鎮壓
5.落實雙普選

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

我無嘢講

你地有冇野講

點解會天真到以為中國人會成為反共盟友？人地又唔係爭取民主人權，只係爭取not in my backyard既環保議題咋。一個個打哂飛機以為人地同你同一戰線。

中國維權人士只會維自己既權，香港人既權佢地唔加多腳已經叫良心啦。好似溫雲超呢啲，當年恥笑香港媽媽買唔到奶粉，就係呢班人既真面目。

自己都未搞掂講咩武漢呀，大愛撚又嚟料

收撚皮啦你P牌仔

人地武漢人上街，係求習大大救佢地
點樣團結呀？

香港母親？做老母做到你咁！

如果武漢最後取消興建燒垃圾廠,你估佢會支持香港?朋友條毛,咪玩

唔撚使理大陸喱，我工作關係長期大陸住，大陸人思維永遠同普世價值相違背，乜撚都係錢錢錢，我地對佢地黎講係非我族類
所以真係唔使理佢地死架

咪就係要令到佢地反維尼囉，有無做過阿頭，識唔識點人做野？

當少少既事累積上黎就會形成一個爆發點
我地需要認同既時候人地一樣需要

去遊行就已經可以輸出革命

再講多次支那人同澳門人係敵人，同佢地冇咩分唔分化，只有台灣人先係盟友，大中華膠死全家

我無嘢講
學生會唔代表我

仲未有人解釋到點解聲援武漢就會完全冇左反送中件事只係一味叫人唔好聲援武漢，話大陸人當香港人係狗，大陸冇人反共咁
一直想孤立本土反極權勢力，盲反中，製造敵人，對件事有幫助？

77專登係九龍遊行係為乜？
大陸遊客多呀嗎？
同佢地宣傳反送中，再用武漢發生緊既事做彈藥，對反送中到底有乜負面影響？
說好的兄弟爬山，各有各做呢？

更加唔明點解推武漢做彈藥就會比人話大中華膠
不割蓆不篤灰不指責呢？

低級紅高級黑，要識分

D人真係天真無知
連五個咁簡單既訴求都未解決既情況下竟然大唸頭到想借武漢既一個小鄉村分裂中國
屌你老母顧掂我地自己咪已經係對中國造成最大既威脅咯

條片點會係高級黑
唔好玩啦

武漢人鍾意做咩我唔會干涉
但你唔好連反對個焚化爐，都拉香港人落水

如果大家想台灣支持香港人，咁香港人都要支持吓其他人

[精彩好文]PTT有人解釋點解台灣人一定要撐香港人

你講得真係好岩，既然做左咁多野政府都唔肯正面回應你，不如一直繼續做 d 政府唔會回應你既野，大家都唔好諗新方向
一諗新方向我地條路就會歪，就係被分化了！

算啦你地當我 9up 啦唔好推等佢沉